有冇人試過玩通靈遊戲?有冇科學原理嘅破解?

我淨係相信科學, 同迷信有關, 我都唔信, 科學先係真理嘅所在
係咪因為啲人心理作用, 根本就唔可能鬼上身.
鬼壓床好似有科學原因被破解, 睡眠麻痺症, 原因同壓力有關.

至於碟仙都有科學原理破解, 不過太長啦, 自己google search

係唯獨是傳世先至相信

其實應該係心理催眠

自己催眠自己?

佢地只係加個解釋上去，，prove唔到碟仙，鬼神，鬼壓床呢啲

其實我地都會架 唔洗諗到好複雜
例如 你要面試 考試等等好緊張 你諗死la 聽日會唔會肚痛 之後就真係肚痛
相傳好耐之前有個實驗，有人俾人矇住眼綁住綁係張凳度，之後人哋搵塊冰hi下一下佢條頸 話𠝹左佢頸 佢都相信自己流血

想表達啲乜撚？

講起睡眠話俾正，我有連開靜觀
而家出現睡眠話俾正先兆嘅時候（好多噪音個人好煩亂），我就用靜觀態度去同佢共處，第一次就好快醒晒郁得然後好快瞓得返，之後每次都唔使醒晒就直接瞓得返

鬼神，算命，外星人等等係而家黎講只可以話普遍確定唔到佢既真實性。可以係假亦可以係真，所以先有人拗。未來科學進步到證實到既時候就唔會再嘈。(地平說果D就無計)

外星人的確可以用科學證明存在,
用概率計算, 適合生物生存嘅星球,
同埋發展時間畀人類文明長好多

所以, 外星人的確可以科學解釋到

同埋要做飛碟, 都需要好強大嘅物理同工程技術

外星人我唔覺得係迷信

催眠治療｜專家教自我催眠法助紓壓 拆解催眠5大迷思 記者實試催眠治療眼濕濕